各有各做，不割席，除攻擊美領外、不抓鬼

兄弟爬山

可以互相提點
但請到現場同前線講、
唔好再開po屌

分化撚收皮
不捉鬼

又話乜都唔割，而家未行完就屌

推

唔好再屌

幫手推

幫推

推！

光復香港時代革命

10

9

8

7

6

5

3

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

Push

美領自己友，打自己友只可能係鬼。

P牌和理非有野講，我要割蓆

多謝勇武